黨政府：正朝有打針方可出境進發 強調國際間已有討論

聶德權：疫苗電子針卡為日後跨境行提供基礎

公務員事務局長聶德權，出席本台節目時表示，市民在疫苗接種中心打針後，會立即取得實體針卡，亦可在政府推出的「智方便」流動應用程式上，獲取電子針卡，記錄接種第一及第二劑疫苗的時間、地點、款式及批次等資料；而協助接種的私家醫生，亦要將相關資料輸入中央紀錄系統。

聶德權說，電子針卡能為日後出境或跨境行提供基礎，強調政府重視防疫及檢疫措施有否放寬空間，亦明白市民的關注，但相關決定要以實證為本。他表示，接種疫苗後是否可以出行的問題，在國際社會上都有討論，但並非馬上有答案，要取決於疫苗保護性及抗體水平可以維持多久。

原文網址：

得個50% 外國鬼信你科興咩收皮啦

上次一話同新加坡傾掂旅遊氣泡就即爆
今次

「智方便」流動應用程式其實本身係木馬程式

佢設緊陷阱俾中國疫苗？

隔離強國都唔撚理你喎！點撚樣搞啊！

只接受科興疫苗針卡

黄c : 唔打

zf: 唔打唔俾去日本

黄c:點登記

邊個話要外國信，純粹港共海關 block 你，等你冇得走

呢樣野上年已經講緊，只係健康碼進化版

比唔比去日本係日本政府話時，唔係特衰政府。

咁唔打一律唔俾出境

香港內部事務其他人冇權指手晝腳

又冇視基本法？

條撚屌唔係管公務員咩? 市民打唔打出關又關佢咩事?

仲基本法

基本法變咗腐乳啦

你啱